認真問，點解香港黑警可以咁冷血？

明明大家都係香港生活，都係香港人
有時睇佢地起底個d，唔少都係正正常常有幸福家庭
但點解可以做得出721，831，攻中大理大，浮屍跳樓既事？

就連中國89民運個陣，好多北京解放軍都唔忍心對付平民同學生，甚至有d倒戈加入學生
六四都要靠調配其他城既解放軍先做到

但香港既黑警竟然可以做到比解放軍更癲
衰過支那

$

俾支那軍訓式洗腦

為左宿舍

曱甴不嬲係冷血動物

警甴點會唔係

黑警自己做臭自己個朵
再掉返轉來話你地錯
非常符合共慘黨特色

[行動po]香港人日程表更新

因為係畜

錢 中五學歷走左好難揾25kup
唯有洗自己腦自己係正義

調番轉 我地都做得出
立場唔同
當調轉左 佢地俾我地咁樣對待法
班狗都會咁樣出個post

好多大陸新移民來

同你香港講感情咩

宜家班支那人咪又喺覺得64殺得好
同支那人冇分別

香港人本身都仆街啲，佢地雖然家庭幸福
但讀書方面畀全世界睇唔起，自卑而自大，最後變冷血

上面個d 立過投名狀先比入共產黨

好似曾偉雄最出名就係做散仔個陣殺過好多疑犯

做完無後果咪一次比一次過火

中三咁上下程度，可以有一入職2萬5
邊到搵

本身係邊緣青年執返黎...個底花晒既垃圾

古代王族貴族軍人都係咁
自己國家自己領地條村都可以少少野屠
因為有權有力

你人工高有平屋住又有得合法打人殺人強姦你都冷血啦

冇後果
同埋學開槍係好易，點樣先唔開槍係最難學，佢地嘅EQ都咁低，控制唔到咪trigger happy

將敵對既視為曱甴就會做得出, 洗腦係咁樣用

最戇鳩係幫支那收返香港

同埋人係有魔性
再加埋洗腦真係不得了

讀書最垃圾最地底泥既壞學生，如果屋企人冇案底，就會去做黑警。屋企人有案底既，就直接撈黑。

呢班垃圾，讀書時都會蝦蝦霸霸。良心？人性？畜牲點會有。

全世界啲popo一向都噤仆街 唔明白點解有人會對警察有會有幻想
全世界政權做既最變態最恐怖既事都係警察先會做得出

真
根本全世界嘅警察都係垃圾
只係程度問題

因為低學歷，高人工(以佢角度)，而家仲要警權大仲可以呃ot, 無得輸

佢地價值觀係金錢權力大於良知道德

簡單啲講:當差無人性

行行企企返工唔出order就訓下教打下機 得閒阿蛇睇起你叫你放下蛇又免費屌下閪咁就收3.4皮野人工
唔做呢份工唔通做份企12碼保安得皮幾野咩
唔好話打人 送埋自己老母比白衫屌都仲得阿

其實部署左好耐
由維尼+689開始要極左化香港
佢一樣預你會反抗
佢為左維持佢既政權
好早就高規格對待警隊>其他紀律部隊

依家黑警話事 過分權力想點就點
又拎住支槍 犯法又唔洗負責
做咩要同你講人性

童黨古惑仔嘅水平，對世界充滿仇恨覺得全世界欠咗佢，咪就係咁上下

真係.
成魔係一個過程. 由2014, 到612, 到今時今日,
佢地係一直咁魔化落去.

權力

有後果 vs 冇後果
全世界都唔係講良心

其實潛在問題在於香港人的平均素質有問題。

一般來說只要覺得道德比（自己認為的）平均低就可以隨意對待的時候就會咁。

華人梟雄文化
牛屎佬最鐘意衣錦還鄉風光係鄉親面前

係北京解放軍同公安都唔忍心落手

天下烏鴉一樣黑

香港再黑到出面

當佢地高層洗佢地班前線腦，物化哂所有市民做曱甴，根本就唔會再當你人類咁看待，自然乜都做得出

可以夾硬啪斷市民隻手，推d孕婦落地，根本已經唔當你係人

自己google監獄實驗，有公權力冇皇管就會變成咁

拉
想幫北京解放軍洗白？

佢地報紙係睇China Daily有日路過見到人送入去
睇果份垃圾報比人洗腦

我都諗左好耐, 做唔做都係出咁多錢糧, 冷血啲係咪會有佣金分?

唔使講到有權有槍咁遠
諗下班狗咩出身咩新鮮蘿蔔皮就已經明啦
全部都係band3入面最垃圾嗰班
中學淨係識蝦蝦霸霸完全控制唔到自己
明顯係個腦有問題唔知咩叫social norms
有少少腦嘅話唔使讀毅進啦

因為當你有權力無人約束就會失控

其實黑警就係表現晒連登仔黑暗一面
可以光明正大殺人強姦

人性就係咁
講真你估黃絲就一定好人咩
大把人都可以為咗少少錢出賣自尊、朋友
Btw 講起唔忍心對付學生 咁都有白警既

其實維尼上次黎同條腥港警
支共就已經好似一隻惡狗霸地盤射篤尿
佢係特登宣示比你知
你地既皇家警隊已經腥港人化

個底花點做警察

為左錢

一切皆由毅進起

咁呢個世界咩人都有嘅
而家比正牌你犯法無後果喎
唔好話黑警 藍絲都走去劈人啦

路西法效應
詳情參考happy kongner 條片

打人殺人冇事又有錢收

因為佢地當學生係曱甴

本來人性就係咁
冷血人一直都充斥住
睇你好唔好彩遇唔遇到啫

有錢洗得鬼推磨

低智賤畜係咁㗎啦 打工 有得食有得訓有玩 其他嘢關佢地撚事咩

解放軍都有家庭啦咪一樣

成日出入狗屋, D曱甴係好撚正常
但一著左曱甴衫就

你有良心咪理解唔到佢地

人性黎啫 如果你有100萬掩口費d錢任用 但條件係唔可以再參與抗爭 相信好多人都寧願攞錢走人啦 仲點會陪你傻？

因為路西法效應
同埋警察/軍隊首要任務並唔係保護人民, 而係維持政權穩定, 只係和平嘅時候兩件事係目的一致

蠢

佢地覺得自己係正義

佢地個種由下至上既既排擠文化好撚差嫁
你唔同佢地圖威喂真係無運行，不論你係死臭新定係老鬼
依家入面大部份最惡既都係d老屎忽對中國有莫名既好感
又奶共又奶撚盡港英留落黎既福利
所以佢地對於香港人郁到佢個人利益就成班痴尻哂線
然後又向警隊入面年輕個一群玩朋輩壓力
班死傻散自己都無著數但係幫d老屎忽一齊打擊自己同自己後代
真係蠢撚過西

高人工

以為自己係正義

智障+$$ + 權力 = 人性腐化

你做得出姐
佔中之後天琦扔磚都比人話暴力割蓆啦
仇恨係累積返黎
你唔大大力打落黎，邊個會大聲叫黑警死全家

班狗唔搞鳩香港人我哋點會同佢哋有仇
係因為黑警壞事做盡先會想佢哋死啫
唔可以掉轉嚟講 因為有因果關係

Stanford prison experiment

上層已經對佢地洗哂腦
2黎佢地發自內心去相信自己做緊英雄 救緊世界

錢同利益下 人係可以變到無感情嘅

權力使人腐化
上樑不正下樑歪
Peer group influence

其實人性就係咁 你同我咪一樣 只係大家立場唔同
你睇見藍絲俾人獅鳥會好開心 睇到POPO受傷會開香檳
但係睇到手足被虐待會心痛憤怒
佢地都一樣 打黃絲一樣打得咁開心 但係睇到狗隊同志受傷會嬲會傷心
成日諗住幫自己友報仇
你心諗點解黑警可以咁冷血
佢地都一樣心諗點解有市民俾火燒 黃絲仲會笑得出

我覺得睇下杜生同王喜嗰兩集CEO會客室會理解到啲

洗腦 認為自己係正義之獅
錢

思想簡單 容易被洗腦
諗得唔夠深入
淨係追尋利益同盲目相信權威

黑警不嬲都係咁
只係呢幾個月港豬好似開心大發現咁
比d媒體渲染哂對警畜既印象
成班浪漫主義

畜生有性架咩

壞人唔會覺得自己係壞人，而且佢哋會說服自己做壞事係為左正當目的+上級指使

本身做得呢行都係用紀律呢樣野去做人
你破壞左佢既紀律
即係破壞左佢個核心信念

正如你望住個橙 你會話係橙一樣
如果有一日有人話你錯 其實係蘋果黎
你都一樣唔會接受

咁好人好者由一開始嗰陣咁調轉，正常人都唔會做得出啦
除非積到而家之後調轉就話啫

佢地覺得自己係正義一方
(樓主小心吹捧解放軍)

低智力屠殺執行機器

因為事到如今，佢地只可以相信自己做緊嘅野係正確，咁佢地先可以繼續心安理得咁生活落去

好可惜，你地揀錯邊

素你老母質

因為每個人認識既社會都會受自己圈子內既人影響，我地普遍人覺得件事好冷血，部分公司老細覺得廢青搞到自己生計，有d老細可能會覺得而家開黃店有錢賺或者幫到人，仲有好多好多唔同既人
而黑警接收到既社會係日日開工比人屌，上司會同佢地講班廢青搞事，見佢地搵錢多就envy佢地，而且佢地係執法，一定係岩既，久而久之就變成咁。打人個班就pk落地獄，落order個班係office其實都應該要。又槍又棍既武力下，電光火石間唔小心都一定有打死人，但佢地原全冇認過。

唔係垃圾點會做警察?
真係為左警惡懲奸咩

老實講佢地係仆街過大陸公安好X多
人地公安一出世就被中共洗腦都可以明白
但黑警就算學歷唔高，點都係受過教育的人
而且仲生活喺資訊自由的地方都可以咁冇人性
香港人係真係估都估唔到，
你話幾十個高官奶共就話唔出其
竟然有3萬幾個畜牲，為左錢殺人都得，恐佈！

因為亞洲人人性就係險惡
佢地發現做乜衰野都會無懲罰
盲愈會想做仆街野滿足自己

同想擁有權力既人一樣

做完發現冇後果，咪得寸進尺
你諗下，2014同612嗰陣班狗有冇咁癲？

為左錢姐
如果差佬人工福利同M記掛鉤
睇下會唔會咁

(YOUTUBE戰線)(香港電台92.8萬 位訂閱者)同我訂閱港台,要過百萬

係架。所以成日講笑話如果比我地連登仔掌權，一定殘暴過共產黨

不過對於無人性既黑驚，全家死全族死係基本野

本身己經控制唔到自己既人
加上智力低，好多冇學歷。
呢種人大部分都係四肢發達，頭腦簡單。
入學堂好易比人洗腦

法西斯效應

人性一向如此
對自己親友好，唔代表要對全部人好
納粹德國時做出最滅絕人性事情嘅官員，亦可以係別人心目中嘅好爸爸
歷史只係不斷重覆

(香港第一眼戰線 立場昇哥專訪4)小編詢問昇哥 朱經緯 及 七警案 是否導致警察護短的主要原因；昇哥：「香港人對警察理解有落差，警察從來都係咁做野...」（中文字幕）

權力、利益可以矇蔽人性
走唔走火入魔就要睇當權者想行邊套
做咩都無後果，有人發聲就滅口，控制埋 輿論，仲要黑狗本身普遍低學歷社會低層，容易植入當權者個套，俾著你咁情況走去做狗，都好難搵返個良心

有得升職加薪

遮晒樣外人又認唔到
內部默許做任何嘢都唔會有責任
得閒扮下禮貌就有人拍手話阿sir好嘢
有衰嘢比人知都有人護航，拖一排就無事

比你拎到把槍,
又無制度去制衡
人民又唔敢反抗
做乜都可以
個個人會變成咁

3萬幾隻曱甴，有10%係cls藍屍已經做到依個效果
你見有記者影住都會有一/兩個發癲
其他曱甴又唔理/唔敢干涉
個效果就會變咗成隊垃圾

洗腦 大陸人混入 新移民

對不起用詞不當。
質素

政府倒台佢哋都會仆街，港共捆綁左警隊

因為佢哋知道

以前唔明
而家專搵毅進仔就知咩事啦
正常人點唔讀書都會考試合格
係毅進仔零舍弱智

班狗唔同軍隊
班狗佔咗7成 本身真係社會底層黎
做狗本身唔係為咩正義 而係為錢
所以先質素先咁低

就連中國89民運個陣，好多北京解放軍都唔忍心對付平民同學生，甚至有d倒戈加入學生

呢句真

本身質素差 基層多毅進已經係側面證明能力同品格上都有問題

權力膨脹 警察文化封閉黑暗

社會上嘅壓力

多謝提點
其實冇心吹捧，希望大家唔好誤解
最後六四屠城都係解放軍落手

只係覺得，正常咁諗，明明大家都係同一個城既人，點解可以做出咁冷血既野
講真，我地又唔係咩大奸大惡，雨傘個陣有人直頭幫警察擔遮，612求過佢地唔好癲
但事實係佢地一直變本加厲
仇恨既種子先會咁種落黎

邊個同你係香港人 佢地係會話自己係中國人/中國香港人

認真答，佢地覺得自己先係正義嘅一邊

每個人都有陰暗嘅一面，當年日軍返番日本，照樣組織家庭，過住平凡生活，屋企人完全唔知佢曾經做過乜，佢自己都唔敢向任何人提起

平日都有特權 得閒call曱甴搞鳩附近嘅後生 學校啲大粒又會叫老師唔准對佢啲細路點點點 真正特權階級

黑警同正常人嘅道德價值唔同
佢地有屋住有人工收有女屌就聽聽話話

一入職即刻是旦搵條女結婚生仔排宿舍
有左宿舍就瘋狂係自己狗區搵同事偷食
得閒係狗屋睇中左邊個女仔就強姦下人
個老婆又冇撚用唔敢離婚

以前浦師奶kingdom成日見人呻

佢哋都唔係香港人

王喜解釋晒俾你聽

有利益 良心唔值錢

有槍又點
佢地有槍 敢唔敢開？
3萬個 每人6發子彈
有幾多人敢用？

如果真係無制度 日日射市民啦

人性黎
咁多band3垃圾學校專出警察
做警察又威又架勢堂又叠馬又有鎗陀
上頭又灌輸”d賤民咩都唔識㗎，靠曬你地管啦”既思想
有咩可能唔冷血？

守規矩既咪單方面比人鬧比人起底
你打橫黎 佢又打橫黎 咁先最好 互相升級
唔推到去極端件事唔會有完既一日

你點知的

點解會咁多人賭錢同收中聯辦錢？

因為壓力大 精神失常

同埋肯定佢地好多都係心理道德上都有極大問題

只係咁岩佢地有警察呢個身份

假設一個正常警察

當佢覺得自己做嘅野係岩

真係維持緊治安 咁有正義感嘅話

係應該對自己嘅言行有要求

係唔會講得出要重演六四 挑釁人地冇左耳仔之類嘅說話

唔係分化 香港有一大部份人都係自私只顧自己 劣鳩性黎

王喜答咗你
一個關乎幾百萬 甚至幾千萬 既土地問題

如果為份糧為份工，其實唔洗咁落力啫
普通人返工都識hea住做，721佢地都識得唔做野
點解佢地要咁落力去對付我地？
打多幾棍射多幾粒有錢分咩

相信係自雨傘同魚革加強洗腦

毅進仔有幾多個好人

因為721/831都係中共既局，黑警冇得返轉頭。唔係你死就係佢死，唔會再有白警呢回事。

唔洗每人6發子彈, 就算得1發, 香港人都唔敢反抗
100個人有一個敢用, 你已經唔敢衝啦, 香港人式反抗

事實係無制度, 不過點解要日日射市民? 你又威脅唔到佢
佢敢用棍打你個頭, 你敢反抗咩? 跑快D 啦

唔係人黎
畜生唔有會同理心

殺警無罪

根本香港人就冇人性

如果真係無制度 我諗呢度都唔存在啦
我始終相信有公義

打人有錢收冇後果，鍾意拉就拉

俾我做我應該都係咁上下

因為果種掌握權力嘅感覺太過癮

咩人咪做咩職業囉

[有片、少圖] 2019年黑警虐待市民暴行紀錄

打人殺人 唔洗犯法 對於中國支那狗 簡直係天堂

係咪睇左最新嗰集ceo會客室

有公義, 同有制度係2件事
公義係我地個心
制度係港共政府嗰度,
事現上, 依家就係用制度令到你無公義,

法治已死

又名路西法效應
有興趣研究可以睇下：

公義就係睇你唔順眼就拉你+打你一獲冇後果

你仲要冇仇報

路西法效應

冇後果

覺得打人好爽
覺得著住制服人人都驚佢
唔覺得自己除低制服唔敢認做警察
唔認為上司當佢地都係一隻狗

心理唔平衡

權力＆錢

同埋無後果

諗返轉頭樓主其實都幾cute

到今日都仲會問依d問題

仲要好理直氣壯對住鏡頭話自己為正義
你為錢為宿舍咋死曱甴

冇後果+有裝備
對住敵對陣營將上面兩項發揮到極致
人工/宿舍個d更加係福利

你地打破咗佢地對自己係正義之師嘅幻想
一邊廂接受唔到自己成為過街老鼠
另一邊支那同藍屍捧佢地做民族英雄
然後咪自我洗腦覺得自己係正義一方

同野獸講人性係多餘

套返War crime個套諗法好易明白

狗點會有人性？

同問點解納粹黨衛軍咁冷血？一樣

人性本惡
係有法律限制住姐
殺人唔洗坐監既話
大把人爭住試下殺人

因為好多唔係香港人，係大陸武警做畜聾！

你唔死就佢地死

洗完腦，要埋堆，高薪宿舍邊到搵

隨時班魔警係專搵有反社會人格障礙黎當差

根本全世界人都冇人性

毅進仔學歷低，一有權力就會報復社會

如果唔係先有612，香港人點會越迫越反
如果唔係藍絲斬人打人無後果，無721點會有鶳出現

衰撚過日軍納粹德軍ISIS

因為根本冇野制裁到佢

當你可以想點就點既時候
仲講乜鬼人性

三萬滅絕人性賤畜比侵華日冦 更殘酷 因為日寇只為民族生存 國家利益向外發動戰爭 不會殺害自己同胞

係

唔好幫班香港差佬洗白啦，根本佢哋都想抗爭者死

個心黑化咗, 由熱血變成冷血

曾偉雄係做見習督察入職架未做過散仔

好多新移民畢業做警察就真

跟本大部份人類就係醜惡
Stanford prison experiment

連登仔講就天下無敵
惡過共產黨
但現實有做過咩冷血野?

因為深層次知道倒戈就要對付解放軍共產黨，咁現在政治正確，享盡福利先無得輸，惡曬橫行霸道

共產黨好嘢囉，成功仇化上街抗議嘅市民（講緊長毛個代已經係）

犯完法又有人攬，再加埋專請社會垃圾，唔做黑警邊搵到份差唔多嘅人工

中國人好好多

我見起底好多都係飛仔
又唔讀書又中學非禮偷野wo

唔好賴，新移民好多都唔滿意
公司個清潔阿姐同我講黑狗仲衰過公安，我落嚟做乜撚

賤種之中嘅賤種先會做黑警
幾垃圾先可做狗

依家唔花都唔會去做啦

食屎啦 又洗白

近來睇左杜生同王喜既訪問就明點解POPO會係咁樣。

講緊做警察果d係新移民喎

死全家plz

其實每年都加, 仲唔知足?
話我ON9都係咁話, 唔通加一萬幾千會發達咩?

就算唔冷血都無機會出聲

真係唔撚明

push

同埋新聞都話舊年走左好多人

淨低返個批可以想像黑到點

如果細嗰唔係做咁多仆街野就唔會俾人起底啦
你見啲起底背後都有段故事，有時睇完啲故事諗起佢哋自己自稱正義都幾好笑

愈嗌佢地係狗 係黑社會佢地就會愈暴力
利：之前開post講過
(雖然佢地真係狗 真係黑社會)

教育水平低

佢地為左報仇

因為狗屋比人扔雞蛋

有部分接受唔到事實痴左線

依個消息係堅

你唔好講真話啦，呢到一言堂黎。
利申：黑警死全家，連登仔萬歲

其實任何人都可以變到好evil
只係你唔知道

歷史上大把例子
nazi 個陣d 蓋世太保都係一樣

我諗係佢地真心相信自己係正義個方

有d睇相有成頭家，影相好幸福咁
最記得西灣河開槍個個，謝振中個d幸福家庭照
就咁睇相係唔會諗到佢地可以咁冷血

士地問題!!真心而經全個人生太依賴成個正苦福利同津貼!返唔到轉頭而且唔做狗佢乎冇野可以做到又可以拿返咁既福利!
宿舍都搞掂你!

Exact7ly

狗

好多人唔記得612已經瞄頭射

有fd係前黑警(講緊好耐之前 大概17年左右 未有反送中前已唔做)
佢大學畢業 一入職已經唔差
問佢點解唔做 佢話唔鐘意入面果種文化 下下都要埋大sir堆 扮有義氣
上面班阿頭會瘋狂屌你 但你要做樣 你要扮好受落 咁叫有紀律 醒目仔
唔係前線重案既 99％做野係亂黎 唔係佢入職前想象專業
仲有班低級既好撚蠢 但又要照顧佢地感受
佢大概就係講左咁多
你可以想象到 依家入面既黑警係咩人
pk鄧果種咁受黑警自己人歡迎既係咩人 反而點解肥聰無乜黑警鐘意

認真答 去睇下
路西法效應：好人是如何變成惡魔的
The Lucifer Effect: Understanding How Good People Turn Evil

如果唔冷血 相信走得都7788

淨低既一定係為左利益而乜都肯做既人
佢地咁廢 仲可以有咁好待遇 上頭要佢做咩 佢點會唔做

佢地係全宇宙最低等嘅生物
先會有人唔做走去做狗

要聽呀頭話
同埋佢地又覺得啲人成日出黎示威搞到佢地做多咁多野又比人屌
想快啲拉撚哂/打到冇人敢再出
咁佢地就可以做番港豬

成班都係讀唔成書既爛仔 邊度有惻隱之心 正因為佢地冇乜讀書 容易被洗腦 咪俾政府/同警曱上司洗腦洗到好憎示威者 所以咁冷血

警曱死全家

因為呢個

真
世世代代比人睇唔起

下
雨傘嗰陣幫佢地擔遮喎
喊住同佢地講大家都係香港人
佢地點對我地

專請社會垃圾

本身係連中五畢業都做唔到嘅社會垃圾
你想有咩期望

起到底果啲未必係有參與果班，參與果班未必係打人果班，打人果班會覺得自己執法使用合理武力，最後果班就係為打人而打人既黑警。

殺人喎？

以前成日無聊問身邊嘅人，比幾多幾多錢你，你會唔會去殺人/做一啲好瘋狂嘅事？
大多都係話唔會做/要幾千幾億先會去殺人..

而家黑警為左啲咩？價值觀有幾咁扭曲先會變成咁？

唉

佢地唔覺得自己有問題

件事係由14年開始
但你話係咪真係調番轉都接受到
我自己就覺得唔係
唔講黑警有幾冷血
淨係藍絲做既野已經離哂譜
開車撞人 拎刀斬人 無差別打人

錢可以買走良心 尤其低學歷低智商

同一班持牌爛仔講良知? 64老解都起碼有部份對同胞於心不忍

//好多北京解放軍都唔忍心對付平民同學生，甚至有d倒戈加入學生//
嚴格黎講個班唔係北京市嘅解放軍，應該係類似民警個種

全中
因為佢地唔願意接受自己冇能力又貪錢
想搵到咁嘅人工

就只可呃自己係正義
做人隻棋子、走狗

因為有良心果D要走既都走左
而家見到果D係冷血

權力使人腐化，絕對權力使人絕對腐化
Power corrupts; absolute power corrupts absolutely

你覺得自己都可以做到狗？

露閪髮效應

墮落會令人得到快感

佢地都唔係人類

為宿舍
為狗糧
為殺人個種感覺

香港人普遍欠缺人文情神
做驚賊班人係欠缺人文精神和對法治/公權力既認知
所以變成咁

其實正常人又點會做驚吖
個問題本身就係答案啦

可以好坦白同你講

香港人係無香港人民族概念, 淨係新界九龍香港十八區都可以畀大家再劃到去A屋苑B屋邨C學校分群組
平時返工返學就A team鬥B team, 同你一team個時咪稱兄道弟, 轉個頭唔同team就正契弟

團結只係口號
只有金錢先係再生父母, 邊個出糧出得多就叫契哥

同理心？

佢哋好自豪做新型人架喎

老實講 班狗拉人冇問題 真係犯法既 你拉 好公道 但你拉左又打 又強姦 甚至有啲淨係想打尻你 但你冇犯法 721白衫犯法 你唔拉 痴下貼紙就出幾十隻狗去拉個兩三個學生 呢啲行為先至係令人增加仇恨 黑警死全家 講完

若我們細心觀察我們社會的權力架構，就不難發現無論是民主社會還是獨裁國家，對於警察的監察都是軟弱無力的，而這絕對與權力架構有關。且不談在香港由行政長官委任的監警會，就以加拿大多倫多為例，監察該市警察的獨立組織OIPRD（Office of the Independent Police Director），其首腦是經司法部推薦再由省督任命。司法部長則是內閣的一員，省督也是由總理提名的，由此可見市民不單未能直接參與警察局長的遴選，連監察警察的機構組成也是無權過問。要維繫這一切權力架構，除了是市民的服從，最重要的就是武力－－武裝部隊的武力。一個武裝部隊由政府徵召、管轄、和支付，然後再由政府自己監察，這樣的武裝部隊，除非你是真心相信政府是為你服務的，否則你又怎能相信警隊的首要目標是「為市民服務」呢？從權力架構上和警隊的組成上，我們不難看見警察和所有合法武裝部隊的建立就是為了保護整個權力架構和權力架構的最上層（即他們的「主人」），一旦這些權力和掌權者（不管是誰掌權）受到威脅，他們就會露出本質。而武力就是他們的核心，透過武力來維繫權力，再透過權力來維繫武力，警察打壓示威者不是偶然，而是必然的。

Good question

64嗰時d軍人做乜都咁冷血？
咪又係被洗腦
支共最叻呢d

因為佢唔當其他人係人
總之同佢敵對嘅都唔係人

毅進喎
你點會期待一個弱智仔有人性

就算無反送中，雨傘運動，其實本身差佬都只不過係有牌爛仔。
由細到大，我老豆都話好仔唔當差呀，佢自己都識幾個退休差佬，唔係爛賭，就嗰樣。
好多人本身性格蝦蝦霸霸，又搵唔到嘢做，咪去做差佬囉
所以本身好多差佬就唔係好人，你哋依家只不過係睇清佢哋真面目

不嬲都係咁㗎
佢哋以前無嘢做㗎嘛
高薪糧準 日日諗去邊蛇
香港又無人打劫強姦 有嘅但少囉
破案嗰啲咪啲老黑同反黑大佬傾好幾時交數
咪跌少少咁 咪俾人知道班狗有做嘢
上年開始我哋出嚟 搞到佢哋多嘢做咗
69嗰日都係ptu守吓龍和 煲底咁樣無咩裝
612咪成班韓仔裝出嚟
開埋第一次tg 中頭又好中邊都好都無後果咪齊齊做
到我哋用起底 佢哋就遮樣更加無後果咪更冷血
成班無腦撚以為打份垃圾工好巴閉咁

頭幾個可能on99
點知上頭仲on9
咪成班on9 0成本做乜唔玩盡佢

係仇恨，所有新仇舊恨放埋一齊，畀隻popo係我地到隨時打得仲勁

過左差唔多成年樓主而家先問呢D問題...
二戰盟軍同軸心國有冇可憐過對家?
唔係你死就我亡既階段, 你會點揀?

而家得到既輿論,其實係對家來講已經係極度頭痕, 如果連武力都冇埋就真88
所以佢地係唔輸得, 正宗最後一道防線, 佢地一輸就係港共輸, 出到老解之後中共嬴哂, 成班保皇港共都898

王喜話齋 土地問題
宿舍同退休後公屋😏

1.錢
2.冇退路
3.報復心威
4.狐假虎威

有錢俾 叫佢地做雞都照做啦！

香港人
憎人富貴厭人貧
貪心不足蛇吞象
睇人仆街最開心
自己仆街怨天人

革命前同革命後一樣

因為土地問題

1. 紀律部隊要服從命令，上頭叫你做咩就做咩
2. 為受傷嘅伙記「報仇」
因為只有做佢地嗰行嘅人先知佢地嘅難處，所以會好重視佢地啲伙記
記得之前有隻狗被人咬斷手指，班狗圍內好激動好嬲
伙記受傷會增加佢地對我地嘅仇恨，對我地懷有敵意
既然我地係敵人，咁用各種方式擊倒敵人都好正常
因為對佢地嚟講有報仇呢個正當理由，佢地會覺得自己無做錯

錢 權力 狗隊風氣 無可否認人地好團結

因為錢

其實冷血與否已經唔重要
1件污2件...
更何況, 佢地只係部機械人
輸入命令 你都一樣可以輸入命令

讀u做左三年都冇25，好吸引

呢個袛係你一廂情願嘅諗法
喺佢眼中，佢覺得自己係正義

先過一次，發現無後果，原來自己就係法律

因為香港人垃圾

路西法效應
勸你唔好將人/人性諗得咁美好

敵我論 好似打工遇到覺得想佔你公司便宜既客
你會上身上腦 但蝕錢同你關係唔大
你一分敵我 就係咁上腦

因為佢地唔撚係人

薪高福利優
屈打姦殺無後果
要錢有錢要女有女
親朋戚友羡慕加妒忌

望到份糧咁和味又唔係同你有親, 表現好啲可能有得升梗係出力幾錢力水, 有咩咁難理解

賤種
衰過支那解放軍

點解納粹黨大屠殺時可以咁冷血

佢哋有一系列嘅程序
上級頒佈綱領 各級傳達指令 以至執行
落指令嘅上級無需染指
而執行者亦以服從命令嚟消除當中嘅罪惡感
當人手愈多 階級架構愈龐大
人就更願意將自己浸沉喺體制之中

另外並唔喺個個都係狂熱納粹主義者
當中唔少人都感受到大屠殺嘅噁心
所以處理呢啲事嘅輪班間隔會比較疏
亦都對執行任務嘅士兵有額外獎勵

因為唔駛代價
又有黑社會大佬攬
自然膽大啦

咁你咁講又哂氣啦
大把土生土長香港人

唔洗下下屈係支那人

因為正常人一早唔做警察
留低既自然係咁既人

我覺得同錢無關
越低賤嘅人就越想人哋一齊同佢咁低賤

我好同意, 睇返612之後啲人已經話黑警， 警暴， 但係將上年六月佢哋所做 嘅嘢同而家比 又差得遠， 越嚟越過份越嚟越冇後果

Because它們不是人類

無錢邊有咁多人考, 紀律部隊散仔入面人工最高
垃圾學歷入職25k喎, 幾撚多大學20k都無

「你不配做軍人」呢句已經露曬底

冇讀書
做開爛仔

認真講 睇下stanford prison experiment 同埋milgram experiment 就明白
只要有權力係手 人好易無咗人性
唔係要洗白班賤種 只係我地係果個處境可能都會有相同行為 但呢個唔係藉口 佢地一定要受到應有嘅處罰

而家淨返個堆都係皇軍精英黎
人有槍有權力係手
就係要展現自制能力既時候
亦即係而家個班狗係零自制力
畜牲都不如

Prison experiment
權力無限大任何人都會腐敗同化
更何況當得差本身都唔係好人
有咩需要討論

你諗下細個同班同學有咩野人會走去做警察 乖乖地讀書果D 定係蝦蝦霸霸果D

咁又唔好咁講
人性就係人性

好多走到好前既人
都係做地盤
低下階層
讀好少書
一樣有人性

佢地就係無人性
唔需要拉讀書黎講

天性係咁先會做到黑警

另外 同埋佢地dehumanise示威者 你哋唔係人 我打鳩你自然唔存在冷血無人性

因為黑警上中下部已經政治化 將個人仇恨 投放喺市民身上
成為政治工具好耐

當年六四，啲外省調過嚟北京嘅軍人就真係乜柒都唔知
真係"執行命令"

為左錢無左良知

低下階層唔代表弱智

槍加錢過人世

好簡單比喻……大家有無玩過biohazard, 你開鎗射喪屍果陣會唔會問隻喪屍叫佢唔好咁暴力咬人啦……你諗都唔諗就開鎗bin左佢啦……跟本一開始唔同陣營就唔會當你係人……咁最後咩結果大家明啦

十幾年前已經開始
初初就話喺示威者搞到你哋加班。。等等
到而家就直情非人化話所有反對佢嘅係曱甴

講真成身裝備係手，係男人都忍唔到手fing幾下

利慾薰心

地盤佬無黑警個種權力，分析唔到同樣情況下會唔會有人性
但有權力必會腐化就有實驗支持

露西法效應

冷血都明白
但真係唔明係香港長大嘅人
竟然唔會憎中国人仲支持中国
係個頭盔上痴中国國旗
明明香港人先至最知道中国人係幾乞人憎
水貨客 搶奶粉 雙非 搶資源 排公屋 攞綜援

紀律部隊公務員份糧同福利係邊個畀？港共
你講嘅嘢根本影響唔到佢地

可以為所欲為又冇後果，上頭不斷洗腦話你哋係正義，自然會黑化

其實我由運動一開始已經唔明
點解要幫中共對付香港人呢
香港赤化對佢哋有好處咩？
喺香港土生土長嘅根本唔會頂得順中國嘅高壓管理
佢哋咁樣變相親手將自己嘅嘅子孫推向極權
連講句嘢 上個網都要得到共產黨批准
我真係諗唔明

被教化到同其他人唔同價值

就算唔影響到佢地啲福利
但係出個街周圍都係支那人阻住晒 we哇鬼叫
唔會覺得討厭架咩

其實一樣
612射中人隻眼
大把狗就算新仔都歡呼
個時有段片，不過無咩人傳

佢地都係個類人，幾時會見到band3班人會靜靜地，上堂瞓教個時囉

智商低 易俾高層洗腦
自信低 驚俾其他狗杯葛
能力低 驚無左份工 就等乞米

因為大家唔同民族
佢哋係中國人
我哋係香港民族

洗腦
依家以為自己高人一等
有正苦
都係個句 除咗gear
過街老鼠咋

被洗腦覺得自己打得示威者越勁
越彰顯到正義
香港人來講，
只有覺得自己啱先會咁一往無前

香港人做壞事唔咁凶狠
如果唔係點會半個差佬都無死到

其實好多人都可以
你可以google下social science 101必讀既 Milgram's obedience experiment

當然咁易被洗腦的原因就是蠢撚過隻豬

因為佢地覺得無後果
現實除左打機 邊到可以俾你狂打人 狂開槍？
有法律=冇法律
不過越無後果既事 到最後一定會死得好慘

朱經緯同暗角七警對比今日
全部都係小朋友玩泥沙
就知情況嚴重左幾多

其實係咪香港先會畀黑警咁高人工？

幾高汁
原來昇哥識咁多野

做任何事無後果十有八九都會妖魔化
唔係個個開到聖人mode
留得係到既仲邊會有好人

乜野呀我話如果一開始嘅時間點到調轉嘅話，都唔會做得出佢地做嘅野喎，你係咪get錯左啲乜

其實在其中一個回覆中已經改左

介紹你睇下《路西法效應》

一次生兩次熟
未必係想做咩野
只係咁樣做對佢嚟講方便啲拉人又無後果咪繼續做

真

羅馬非一日建成，中共建立呢支香港解放軍嘅起源仲早過後生一代對中共嘅仇恨。
由教育開始(包括各式洗腦、重商輕文)，配以無限推高樓價，超荀公墓員package，讀唔成書？考狗吧！當呢班人考到狗，本身唔會有自省呢種人應該有嘅觀念，再加埋當咗幾廿年狗嗰班，然後香港人而家先同佢講你地係錯？

蠢人易控制

外國都有,但對學歷要求高好多,一定唔會比個中三dropout, 會考 DSE 零分嘅無腦,讀個課程洗個底就做得

做得出就唔會私了咗咁多隻狗都仲行得走得
做得出就一早向狗仔狗女落手啦
就係香港人做唔出呀嘛

家庭幸福太表面了吧

拿，我預左俾人𨳒

呢次我唔反抗，隨便鬧

我真係唔明，大家都是同一文化下成長，講同一種語言，其實嗰時喺外國遇返香港人都覺得親切啲，反而係香港自己人最睇唔起自己人，想自己人死都有！

以為自己係正義但又唔識諗宜家制度嘅腐敗 法律面前窮人含撚 位高權重就不知所謂 明明自己都係被人當做狗嘅階層都唔肯齊齊反擊腐敗嘅上層份子

你諗下當日中三你嗰級最頑劣嗰個學生俾人洗腦，原本書都讀唔成，而家有大權，人工又高過晒班當年嫌佢哋係垃圾嘅人，佢仲會唔會記得咩係人類？

佢地已經踏上不歸路，一輸就會被清算

只會越做越盡

1.洗腦唔係一朝一夕
2.已經洗濕咗個頭 唔打死晒班人 之後唔知有乜後果

佢地覺得自己好叻
屋企人係黑警
讀唔撚到大學
日日串鳩我讀大學讀到讀屎片咁
睇嘢只係睇一部分
要拉闊啲睇
話我地被洗腦

你用正常人思維諗共產黨己經錯左

係民族特色，香港民族正仆街

你試下同解放軍人工一樣
佢地第一個掉轉槍頭對撚住林鄭個頭

因為佢地由612開始魔犬化亂傷害市民
比人屌老母屌到失左常性

Milgram experiment/ Stanford Prison Experiment

睇最近杜汶澤訪問王喜就知點解

個個月4-5皮野, 良知當飯食咩

笑死

因為自卑
因為有人照
因為做乜都冇後果
因為佢地冇朋友，除左返工有權之外，一放工就乜都冇，連的士都唔敢亂call

根本就行屍走肉
淨係得返「警察」份工有滿足感

其他全部都係同個社會走相反

連個仔考學校都唔敢講自己係警察
可想而知，有幾低賤

所以將一切都嫁禍比示威者係佢地唯一可以自我安慰嘅藉口

一黎popo以一份工黎講係冇得輸，要求低，人工高福利好，呢個時勢個地位同權力仲超然過特首。莫講話班毅進仔，正常大學畢業又有幾多個career path好過popo？

二黎就係現實講句，香港人vs中共，點睇都係投靠中共嬴而大啲。特別係你本身已經做開popo，個底係上年6月就已經花晒，你唔想放棄份收入既話唯有一不做二不休，全力奶共。

你估佢地心底唔知自己係仆街犯眾憎咩？
不過唔捨得辭工，咪唯有洗自己腦懶係眾人皆醉我獨醒。
你地個個都係暴徒，佢先係正義超人。

支那人都無黑警咁賤

因為佢地以為自己正義

權力使人腐化

他日清算佢地唔好有阻膠出黎，係就清算埋阻膠

支那都衰 你唔知啫
加速同化之後加速腐敗
根本就係上面啲Chinazi污染香港

個個入學堂都要熟讀178
份工就係要服從性

uncivilized係好難理解

連的士都唔敢亂Call喺真，睇過的士Group話黑狗返宿舍要Call去宿舍隔離嗰幢樓

早排的士有生意嗰陣Call車去宿舍狗屋冇人接都試過，真喺點諗都諗唔到

衰過支那平民
而家一般支那人講六四殺得好某程度上係好離地咁睇三十年前既嘢
就等於連登仔好多buy納粹，如果俾你親身經歷見住啲人一車車入毒氣室，又係另一樣嘢
但香港警犬係明明親歷其境但都一樣係咁冷血

我都認同以前已經喺咁，只係依家成為社會風眼，大家先驚覺原來咁恐怖

搵返舊新聞，蘋果日報以前報過被自殺，東方日報以前報過拐帶式「拘捕」

警甴

點解要理
我淨係知佢地要消失姐

因為知識水平低個個都band3讀唔成書去做 係學校蝦蝦霸霸出到黎咪一樣。
當年64啲解放軍係自己當區嘅人有曬感情知班學生做緊好事同埋軍人責任係保護國家同人民 無人民何來家

左膠

老廉成立前警察都係屎嚟
不過警廉衝突後港英處理得太好
水平遠超全世界其他國家
呢啲真係警貪後技術性調整嚟

但警察本質係醜惡真係不變定律
只係靠政府同政策壓住

睇過少少當年日軍d訪問
佢地教育就係為國家，訓練殺人，身邊個個都係咁做，唔會覺得有咩問題，人地話佢反而會覺得人地婦人之仁，即使係家人話佢
平庸之惡

$$$$$$

從「我的警察故事」短文組金獎作看何謂「警撚」

有糧出 有氣出 仲唔爽返夠本？
日撚日俾上頭屌到性奴咁既款
出到嚟仲唔搵返啲野出氣 點平衡心理

無腦無讀書嘅人最低智商

無思考底學歷人又自卑，你想佢識諗幾多野？

慳啲啦 好撚多本土香港人
香港人仆街出曬名
唔使洗白

我地對藍絲同班狗咪一樣咁冷血

電單車撞人條友咪有得升職
表明立場
又夠仆街
向政府示忠有排佢升

你係警務處長都升呢D人先
長遠鼓勵其他狗效法
你點可以要求呢D仆街知足

警察=馴服嘅惡魔，依個唔係觀點，係恆等式，係universal fact

政府唔係需要正直又老實的人入職警隊
係需要D古古惑惑夠仆街易控制的人

大部份黑警都係低學院/街童, 唔係冇思考能力, 就係由細到大都冇人愛, 本質就係洗腦易, 加上份糧唔錯, 所以愈洗愈濕就返唔到轉頭, 要走果d一早走晒

亦有部分係大陸新移民, 更加唔會講感情

一件毅進垃圾地底泥
你比錢比屋比身份佢
叫佢做咩都得

班毅進仔本身已經智商唔高無乜思考能力，加埋金錢權力同濟壓力係咁上下

因為佢地真係冇人性，上司又唔理！！直d講句，佢地打細路，第1下不嬲肯撚定係eq低，火遮眼，但發洩完，正常人一定會係第2下落手前縮手，因為有人性既話，一定會好後悔自己錯左，同埋會好擔心俾高層問話，再好撚驚俾人停薪留職。但佢地係冇人性，仲要有高層盲撐，拎住支槍亂黎，揸住電單車亂衝，冇人理，所以只會愈來愈放肆。冇學識既爛仔成世俾人睇死，所以做埋d咁既野以為自己好撚型。黑警死全家都唔夠抵銷佢地所作既孽！！！

當兵其實對自己國家有抱負，想為國家出力，會理解到當年果班學生既出發點係愛國。
但香港當差既都係讀唔成書既爛仔，見人工高就去做，邊有話會熱愛香港呢個地方平時又蝦蝦霸霸冇人敢得罪佢地，遇到今次運動有人敢反抗咪失晒控

黑社會講人性？

本身就係人類垃圾黎 唔死就遺禍人間 污染世界

平時hea到爆又逗你幾雞嘢，打下細路又多幾雞OT
呢班垃圾廢柴無咗份狗工仲可以做乜？

因為佢地當左市民係曱甴

未睇過嘅 花20分鐘睇下呢條片

民族唔同
一定認定咗自己係中蝈仁
就會失去作為人類應有嘅良知

人禽之別

聽ORDER執行命令, 低智慧唔用腦
就係咁架啦

樓價咁貴係拜邊個所賜？
咪就係大家一直唔想觸碰既痛處地產霸權同資本主義囉

一隻死黑警份狗糧如果夠買樓，可以安居樂業，真係咁撚大興趣去打人咩，或者佢唔做狗，發展其他野都可以安居樂業，咁洗唔洗為個宿舍將d細路打到咁
根本係呢個畸形社會迫出一d畸形既人，香港有樓有私人空間就贏，冇就輸
邊個唔想開開心心打份工無憂無慮，係香港打份舒服工萬幾蚊，但租個正常人住既單位又萬幾，光合作用生存？
打份辛苦d體力勞動搵到兩萬幾三萬，又冇撚晒假期冇晒人生，邊及做狗舒服，冇示威果陣就周圍蛇下又一日，又有狗宿住，最仆街就係果班同你講民主自由班業主，叫人有良知唔好做狗，然係租個單位俾人，吸乾每人既人工，咁撚樣既社會係叫班狗點唔為間狗屋而埋沒良知。

穩定收入，一條柴都四皮，未計加班，未計飯錢

有自己圏子有朋友

結婚排隊有宿舍一條龍服務至少見到希望先

聽聽話話又一日，做野又唔洗用腦

福利好，借錢都有專屬福利社，玩又有遊樂會

打人無所謂、被人打就出委任證加大叫襲警

我唔係想講做警察有幾好，但你用打工仔角度去諗，呢份工除左要返更同無圏子外朋友，跟本就無得輸。

唔好話毅進、對普通大學畢業嘅人來講都好吸引。

喺621之前幾年, 中共已經利用陶輝呢啲有恐怖主義經驗嘅人, 喺粉嶺機動部隊總部訓練飛虎隊同ptu, 令佢哋變成恐怖主義組織, 行刑隊, 酷刑隊, 所以621開始黑警已經可以一步到位, 射頭, 中信大廈企圖大量屠殺, 圍毆殺害女性及老弱示威者.

六四屠城有事後解放軍出番黎講 屠城個班係外面嘅解放軍唔係當區嘅 姐係無感情可言 好似唔同區公安都會照打交一樣

倒果為因，因為冷血可以為福利去做衰野

其實有無諗過係我哋都有令到班狗咁過份

落單狗唔係打到佢殘廢

便衣搵到都唔打到佢仆街

好似11.11個單交警用車撞人睇番條片當時只係有5個交狗手足就40-50人 咁樣都走唔番去打我真係無嘢好講 唔係想批鬥只係想講再咁落去無狗會驚因為佢哋唔會有咩受傷嘅成本 過往打近嘅退可以退個陣一枝通渠水車落去傷幾個佢哋就會驚 佢哋都係人只不過係有裝
發夢夢到係現場

好多人會話係被洗腦接受過軍訓之類 其實我覺得一d關係都無
大部份警暴佢地唔係因為守紀律被命令先落手打人 係因為上面默許可以無紀律做野無後果可以亂打亂開槍所以先做 佢地係一班對慣古惑仔社會最低層嘅人 自己本身又中五都畢業唔到 唔做警察就係做黑社會 依d人被放任做咩都保 點會唔個個發癲

我都諗咗呢個問題好耐⋯⋯藍絲我都唔明⋯⋯

同埋有d破窗效應，當你係黑警見到同胞可以下下扑爆頭，你就覺得自己咁做都好正常
以前七警/朱蛇就話有法律制裁，而家已經無法治

試下全部公務員減一半人工，睇下仲有冇人支持政府

兄弟會

計計埋埋唔止有25k ，宿位、會所、醫療福利。
計埋哩啲，可以當40k，中五學歷，邊度黎嘅哩啲工。

邊個話黑警一定代表正義?你睇番50年代。時代變左。如果有一群代表正義既人出現跟本唔需要警察

Lucifer effect

因為佢哋係曱甴

同戰犯講咁多做咩

對自己個仔都可以拳打腳踢，仲可以期望d狗會有咩人性

你地既狙擊同推晒落對家

無學歷無才能為左錢去做黑警

香港人特性黎我諗共產黨俾少少甜頭呢度d人，分分鐘仲狼死過班黑警

$ 黑警同港共班畜牲為$可以出賣自己嘅民族

因為佢地由頭到尾都冇覺得自己係錯
覺得所有負面詞語同佢地無關
話冷血 不如話冇腦
淨係識行企跑打殺吠失控
智商情商都低 垃圾

心理唔正常

教育導致心理不平衡

食左粉

推，無人性禽獸

無後果驚閪

經過上年洗禮, 留得係入面既都係仆街嚟嫁啦
可能當初係唔捨得份人工, 但經過洗腦後, 宜家直情覺得自己打香港係正義
加埋中共為左壓低香港人示威, 畀佢地無上限既權力, 錢, 同武器
佢地宜家係浸淫係權力之中, 而人好容易係呢個情況下變我好腐敗
唔好對任何一個黑警抱有希望, 佢地既人性早已經消失晒

stanford prison experiment

毅進
40k

呢個係權力無制衡嘅必然結果
因為權力會令人腐化
亦突顯左三權分立嘅重要性

錢 無後果

其實我地都可以對無裝狗好冷血

因為有權有勢 最重要係冇後果 人又多
做過一次就返唔到轉頭
做多幾次只會愈來愈冷血

洗腦

叫你做 做就無後果
唔做就有後果

你做唔做

因為有人灌輸個觀念，D黑警會叫示威者做甲由
之前一直都有人講，呢個稱呼係去人性化

對甲由你會點處理？ 就係wfc 你嘅性命

佢無當你係人 自然落得到重手
所以當日第一個講曱甴嘅何妖
佢係罪該萬死

黑警是這樣煉成的

昇心水清，本質從來都係咁，只係以前暗角而加擺明

個班人事後起碼都覺得自己有問題
知係當時權力令佢地咁
呢班狗邊有?

一個字
錢
唔止黑警
民建聯班人你估唔知自己日日唔係講緊人話咩

不過最恐怖係嗰啲唔係為左錢都做傷天害理既事既人
例如而家個特首

最癲係個老母喊晒口佢地都可以還口叫佢喊大聲d 唔講以為個女犯咩大罪

有錢收又有特權 天龍人黎wo

有利益囉 比我有錢有權 幾巔都唔緊要

萬惡嘅金錢

本身呢班就係社會遺棄既邊青垃圾
唔考狗就打散工過世
一做狗就25k糧、有宿舍、有槍有權、無法律後果、俾上司嘉許，仲唔自我彭脹
點會對香港人打唔落手

監獄實驗

因為佢地仲係個SYSTEM入面

一半自己冷血，一半係無腦獨立思考，被建制群體內催眠，以為自己做緊正義嘅事

何樂而不為, 本身低學歷果堆係中學都係校霸或者人品都唔好
入到個體制更甚

錢囉, 試下俾一個你一世都搵唔到既錢你去專職打人, 你嫌打得唔夠殘添

佢地根本享受擁有呢份無上既權力 睇你唔順眼又可以打 無啦啦比張告票你
成班仆街見有得打人就開心

前設有問題
點解樓主會認為濫用暴力的黑警全部係土生土長香港人?

由2019年6月9號開始, 點解前線防暴隊要隱藏身份?
我合理懷疑係因為當中混入左大陸武警, 而跪頸/跪脊骨/拗手呢類, 以前唔用因為可能造成永久傷害的制服疑犯動作, 亦係大陸武警做壞先例. 本地蒫佬見無人追究, 於是有樣學樣。

香港警察響學堂入面, 不斷咁同警察講, 疑犯未定罪前都只係疑犯, 唔可以對疑犯使用暴力, 不過由2019年6月9號開始已經唔見曬。

有理由相信, 放縱前線濫用武力對付和平遊行人士, 對前線差人製造衝突拉人, 放任前線自由增加加班時間領取加班津貼, 係一連串有計劃破壞香港警隊紀律的陰謀, 目的就係要香港警隊同市民對立, 只可以成為政權維穩工具, 仇恨深種, 唔可以比機會警隊加入市民反政府。

食左冰

講得岩仇恨係累積返黎
大家有大家所謂既正義
情況好似火影咁

可以咁講 如果有黑警落單 你估佢下場係點樣

所以我覺得冇所謂既冷唔冷血

為左保住自己的利益囉，
唔好以為自己善良，個個同自己一樣，
有啲人天生就係人形畜牲，
有人係性本善，有(人)係性本惡

lucifer effect都算, 人地都係訂立規則姐, 呢班人直頭開槍殺人..

世界上所有都係講利益與制衡，依家黑警冇ICAC制衡，做咩都得，做左有職升，唔做比人排

1.有d執法有問題既同袍,竟然受到獎勵同加許.

2.依類工好講群體合作,若果你做既野唔同團體內既期望.你會俾人杯葛甚至欺凌

3.極度懷疑有高層係群體內早已散報仇恨言論.佢地一出黎只要唔係自己友已經覺得係敵人要消滅

4.由於同市民關係越黎越差,佢地覺得橫掂都洗濕左個頭.做得更黑

其實最重要就係佢地可以蒙面蒙頭唔帶number
做乜都會放心左,唔會驚有後果

加埋隊內d人實有d心理上既野影響到成隊人既打法

破窗效應加無後果個膽咪大，敢做第一次之後都麻木左

俾你地屌到咁恆,變埋過街老鼠
仲同你客氣咩

所以香港人永世都記得

milgram experiment

呢樣啱呀

就算喺民主國家，警察都好多仆街，只不過佢哋有法律制衡。

班毅進仔連high dip仔都笑佢廢, 難得機會玩文革, 當然搏命咁打

高薪養廉。廉耻個廉

因為學歷低 唔識諗

可以合法使用武力
而無任何制約
就會變成咁
任何國家都唔例外

因為佢地真心狗黎
俾人睇唔起
咪唔理囉

為左錢同埋權力

會考/dse唔合格要讀毅進
社會的失敗者
做差佬算係光宗耀祖又有閪屌
港女好現實

路西法效應都係其中一個因素

因為香港人為咗錢咩都做得出

其實唔係無觸碰
房屋問題咪又係因為政府

最仆街唔係黑狗
係地產商 炒樓狗
呢頭炒完樓 個頭搞移民 再笑鳩黃屍廢青
呢類人最仆街
老實講 如果容易上車好似新加坡咁
即使高壓政策 香港人都冇咁易反抗
樓係萬惡根源

毅進啊，咪同小學生維尼一9樣囉，怕無面

扭曲哂，明明係黑警先手做賤野，佢地冇做嗰啲野先唔會有人搞佢地，更何況佢地有落單，但結果呢？

調番轉 如果我拉左隻狗 用支布袋full 夠5 round 落個身到 死得先送佢入醫院

呢班廢柴, 如果無警犬做, 出到黎除左做古惑仔, 食蕉, 有咩岩佢地做

有錢，打人強姦非禮偷野販毒潛建都冇後果

仲隨時升職

有邊個唔做

呢個就係香港人一路輸嘅原因, 因為唔夠冷血,
好似噙日裸體律師咁, 冒咁大風險只係皮外傷, 比人拉真係無撚謂.

唔好拉埋一齊黎講，真正出現神獸，火魔都係7月尾之後嘅事，原因係對家出手在先，警畜選擇性執法。有果必有因。

咁撚高人工
仲話自己係正義之師
犯法嘢做齊曬

俾林鄭洗腦

仇恨唔係用短時間去睇
好似火影入面佩恩係仆街
係因為細個果彈比人仆街過
但你要揾個源頭出黎 邊個仆街先真係揾唔到

講返今次個運動 可以參考返最初既6 月9 號
100 萬人上街 未出現勇武時
果陣煲底已經有警頭破血流
可以見到警之後明顯加強武力層次
但咁樣係咪代表示威者係仆街？ 當然唔係
可能再早D 示威者係64 既後代
仇恨累積佐落黎

想講既係 正常冇人知係邊個賤先

機械人
完。

你都識講啦
有果必有因
咁警畜選擇性執法既因點黎？
淨係諗對家既果 唔諗對家既因
對立咪咁樣產生

試下 search 史丹福監獄實驗

Yes

十個做狗既九個本身band3出身加上讀書個陣已經食煙飲酒打交唔讀書EQ 差
本身應該係社會最底層既人突然有人比權力同金錢佢地
咪好易上頭叫佢做咩就做咩同埋冇羞恥心囉

唔係你死就係佢亡

因為獨栽無限權力 同時香港人受過教育先唔反抗仲狼死

洗腦 唔係你死就佢亡

一班廢柴,唔做警犬, 一係就實Q, 一係做古惑仔, 為求自保, 唯有搖頭擺尾

講到警察無高學歷

白衫果d如柏林仔邊係善類

為左份糧 良心都唔要
或者洗左腦
要遮住個冧把 都知自己唔見得光

唔止洗腦，我幾肯定佢哋仲有啪嘢
仔細咁研究吓佢哋個表情同行為根本係長期都處於亢奮同埋有幻覺嘅狀態

低學歷無思考能力 而家可以有錢有權力 做咩都唔洗負責

正正常常幸福家庭?
打老婆打撚到飛起啊

因為有保護網 做乜都盡攬
可惜經濟圈保護極都好似未夠 仲有牢獄之苦

智力問題

你自己睇吓身邊做狗既人
細個係點咪知
江山易改，本性難移

擁有權力覺得自己係高人一等

你未見過童黨點成長又點會明

洗過腦， 冇讀書冇前途， 依家無啦啦有錢途
錢不嬲都可以蒙蔽一個人嘅良心
仲未計佢地本身iq 低， 成個圈子都狼狽為奸
呢個族群由建立個陣就已經向住錯嘅方向發展， 依家經某啲畜牲發揚光大， 更加錯到全世界都接受唔到。

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

同問當年點解納粹德軍同日軍一樣
長期係一個群體覺得呢d有違道德既野都冇問題
就自然覺得真係冇問題